［求救］有無助養兒童攻略（20分）

是咁的，最近萌生左一個念頭想助養兒童，
有無機構真係零行政費/最幫到小朋友，
有無好介紹，同埋係咪可以揀幫助邊類型小朋友？
利申：google過，有無巴絲打有經驗，筆直唔多。

😭😭😭

...

連登0行政費
你揀個巴打或者絲打問佢户口no.
每月自動過數就得

記得幫班狗絕晒育先好
做個好主人

咁多多餘錢不如接濟下我

零行政費，你諗下如果你建立一個組織，點樣可以零行政費幫到人助養，點令所有vendor免費俾資源，服務俾你